有圖慎入 隻曱甴係俾人踩爆咗定係生緊蛋？

正皮 生緊蛋
負皮 比人踩爆

擺到明張開腿等緊樓主你屌啦

唔似生蛋
蛋無咁大粒

以為有香港警察睇
我出番去先

死曱甴

等樓主屌

想伸個頭埋去啜白色粒野

牛肉6倍的蛋白質

我都想知
間中踩爆D曱甴會噴白汁, 通常係勁大隻先有
D白汁係咩?

蛋白汁

本身都鍾意踩曱甴
踩爆果下見到鞋頭有白汁噴竹黎特別爽

痴線佬

鍾意踩曱甴有咩咁痴線
當打獵發洩下幾好玩

踩多d ok？
唔該你
利申 驚甲由

係屋企我都驚
但係街見到實行埋去踩除非著住貴皮鞋怕整污糟
尋晚去跑步係樓下附近就踩左十幾隻